《TENET天能》12月15日hmvod上架 將加推3D版

《TENET天能》將於12月15日在本土平台hmvod上映。在聖誕期間，觀眾更可以換上全新技術製作的電話保護貼，以肉眼享受3D電影效果。

據知，該3D保護貼平時與一般保護貼無異，並不會影響電話正常使用，不需反覆拆除及重貼。不過由於技術新穎，目前3D保護貼只支援iPhone12及iPhone12 Pro。

平台目前已上載有「裸眼3D」效果的合共16部電影，包括《復仇者聯盟3: 無限之戰》、《復仇者聯盟4: 終局之戰》、《魔雪奇緣2》、《獅子王》、《少年PI的奇幻漂流》、《迷你兵團》、《玉蒲團3D》、《阿凡達》、《侏羅紀世界》、《水行俠》、《末日先鋒：戰甲飛車》、《玉蒲團之偷情寶鑑》、《英雄本色》、《鐵達尼號》、《神奇女俠》及《哈利波特：神秘的魔法石》。

本土串流平台hmvod推出3D電話保護貼，無需任何其他幫助即可肉眼睇3D效果。
本土串流平台hmvod推出3D電話保護貼，無需任何其他幫助即可肉眼睇3D效果。
-----------------------------

Nolan知道佢心血竟然出3D版會唔會嘔血㗎

想激死Nolan 佢最憎3D電影